[律師電話]印仔要印喺可遮蓋地方

小心返屋企俾狗見到。知咩事啦

推

隔離post打小句就俾人批鬥。
又俾人叫我開新post。
開咗喇。班友繼續批鬥我之前個post